25/6 和理非極致活動：狗屋嘉年華（認真發夢）

想唔想睇班狗極嬲既樣

想唔想接公務員去嘉年華

國際更關注香港

Join Us

推

屌係咪都話我地犯法啦，點解唔做D政府最鍾意嘅和理非活動

即係點？
唔明

圍狗屋開party

佢地入面望住我地出面開心bbq，仲唔激死佢地

所以零裝備？曲定直
？？？？？？？

圍狗屋
成效係點樣就未知

但唔團結就一定失敗

推左先算

621 都係得雞蛋
今次有香腸

認真，佢咁都清場，我地有好多野可以用黎反抗

唔浪費食物

痴線

今次真係自己食架
唔益佢

點解成日話人做既野膠，你睇流水佔一開始比人話膠，現加咪又好多人支持

唔好咩咁？

正喎
留名先～和理非正吖！！

其實真心

只要號召到一班人出黎就可以
理由係咩唔重要

唔同玩法wo ching

多謝支持

未開始BBQ就俾狗咬走哂啲燒烤用具

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

改一改又有noise why not

你有帶野食咁都唔係去bbq?

咁講，佢話唔話你犯法都係睇你係咪戇鳩到做明顯犯法行為啫
我主張呢幾日先打輿論戰得民心先

推推推

燒野食合家歡無咩問題

唔好比自己所謂既理智框死

反對都比原因好無？

我同意，make some noise，令媒體開始討論我地既示威係一種壓力

一定係壯舉

唔同意因爲太膠
曲直難分

之前佔稅務又話膠，做咩都膠，如果g20失敗就咩都唔洗做，七一後就咩都結束，全部一齊

灰機

其實行得通，康樂社交冇得告非法集結

屌

1人野餐咁你有無見有人帶三文治呀

都話所有野都係一個藉口黎
香港人係咪要畫公仔畫出腸

你地成日話人膠、係鬼，咁你地有無提出過意見啊，成班人喺度等收割，失敗就等死，比意見啦咁，反對既原因呢？

而家係要狗聰出嚟對話，删除暴動罪同放人
大佬，救兄弟姊妹巴絲打要緊
膠係好玩，等啲巴絲打返返出嚟再一齊玩我冇所謂

又玩嘉年華 係咪想學佔早佔旺咁 打吓乒乓波 麻雀 成件事膠比全世界睇 前功盡棄和平散去先安樂吖 同埋和理非唔代表係兒戲囉

屌得好，好過D人成日話人膠、係鬼，無提出過意見啊，成班人喺度等收割，失敗就等死，唔比意見啦咁，反對既原因

樓主一係on9一係鬼

個ON9鄭若驊都話就算一哥收番暴動佢都會照告
所以我覺得圍多次警總比壓力一哥好似冇咩用

好多人唔諗野，唔膠post邊有人會出聲

成件事明明好嚴肅
你整張野出黎宣傳叫人去開party 溝仔溝女打牌？
你忽撚咗上腦定未撚食過膠？